「第二十一日」香港警察還未破獲侮辱何俊堯法官既案件

周二（20日）晚上11時，5男乘坐白色凌志私家車到達九龍塘馬可尼道，其中4人落地，在私人住宅馬可尼大廈和康樂閣外抛雜物，同時在兩棟大廈外牆噴紅油，繁簡夾雜寫上「狗官何俊堯，警察拉人，狗官放人，目无法紀」、「差人拉人，9官放人，正X街」等大字。

「第十四日」香港警察還未破獲侮辱何俊堯法官既案件

「第7日」香港警察還未破獲侮辱何俊堯法官既案

自己噴點會拉到

如果噴鄭紀航第二朝應該拉咗

辦事效率

當晚就拉左啦，九龍塘咁多CCTV

推

警察係唔會犯法

白色凌志私家車
某部門好中意依隻款

同台灣比 真係垃圾級

黑警發言人：根據閉路電視片段，歹徒非常狡猾，竟然駕車進入黑警總部，躲避追捕。

留名等睇黑警拉番何官轉頭

選擇性辦案

噴幾隻字要四個男人仲要有車,唔講以為去打刧銀行